冇咩好講 佢只係唔愛你而已

分手先一星期就搵到新對象
而我就依然係到諗住你...
其實我知道你只係唔愛我 只係我唔想認..

綠帽

ｏｎ９